［貓奴］如何可以令主人聽教聽話？

4個月大既主人
好活潑，夜晚唔願訓🙈
試過放入個籠到 但會叫到好慘
一開門就想衝出門口
求方法教好主人

利申: 新手

頭一浸一定要困一困住佢 唔好太心軟

我當初係搵個箱開個天花困住佢
比佢望到個天 係到跳下跳下 但跳唔出黎
累左就唔會叫

果然係言峰